一人一個型到盡頭便是柒的事

好多人一開始做啲自以為有型的事，最後柒到甩轆

磚呢？

之前見到有個MK仔改車改到勁低，最後卡住係停車場落斜嘅斜路同平地中間

掉返轉得唔得？
肥仔一跌落渠

紋身越紋越多

成支酒吹，飲完1秒嘔左

呢個真，同樣地，打波越多裝備越.......

現實就諗唔到
不過諗起
唐伯虎點秋香
老師左青龍右白虎
老牛在腰間
龍頭在心口
人擋殺人
佛擋殺佛
之後太師開門
佢死咗😣

侵侵